[Diu你老味真係變第一身視角?!] 《暗黑4》即將公佈？暴雪已持有“diablo4.com”域名

【業界】《暗黑4》即將公佈？暴雪已持有“”域名

最近，國外玩家RandomMan00做了一些研究，他發現暴雪自2019年1月起恢復了“”域名的持有，而此域名在2002年創建以來，一直處於待售狀態。從域名查詢網站dnsquery 上我們可以看到，目前“”這個域名的註冊/管理/技術公司都是暴雪娛樂，因此我們可以預見到的是暴雪已經開始為這方面做準備了。

另外值得一提的是，“”這個域名是在2008年暗黑3正式公佈前一個月才發現的。因此，如果和《暗黑3》的宣傳節奏類似，那麼本屆嘉年華上我們也許可以看到《暗黑4》的些許消息。

-----

延伸閱讀︰
[暴雪末日] 暴雪離職員工爆料：整個公司的情緒十分糟糕 3個月內有4個項目被砍掉
關於《暗黑破壞神4》：是用Overwatch引擎製作的第一人稱遊戲，初始有3個職業，後續計劃增加5個作為季票獎勵，計劃在2021上線，這次是和惡魔站在一起反抗天使